\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Zelte sah ich}

\beginsong{Zelte sah ich}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/zeltesahich} 

\beginverse 
2. Z\chord{C}elte stehen in der Runde, das ist unser g\chord{G}anzes Gl\chord{C}ück. \\
/: E\chord{F}ine Wache ruft im Dunk\chord{G}eln, d\chord{C}ie Parole sch\chord{G}allt zur\chord{C}ück. :/ \\
\endverse

\beginverse
3. F\chord{C}euer qualmen, Rosse stampfen, einer singt ein \chord{G}altes L\chord{C}ied. \\
/: U\chord{F}nsre nassen Mäntel dampf\chord{G}en, \chord{C}alle Sehnsucht h\chord{G}eimwärts z\chord{C}ieht. :/ \\
\endverse

\beginverse
4. A\chord{C}lles schläft, nur einer wacht, in der Ferne F\chord{G}euersch\chord{C}ein. \\
/: K\chord{F}einer weiß, wie er erw\chord{G}acht, T\chord{C}ag bricht an im Fr\chord{G}ührotsch\chord{C}ein. :/ \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: aus der Vorkriegszeit mündlich überliefert\\
FA: 270 LB: 438
\end{angaben}
